開槍警係英勇，咁唔開槍果D係乜？

全城關注周日晚荃灣沙嘴道有軍裝警舉槍指向市民，總警司謝振中指，當時有過百名「暴徒」以長鐵支、竹支、路牌等物路攻擊性武器追擊警員，謝表示「暴徒」的目不只僅為追打警員；更是想嚴重傷害、危及警員的性命。謝指早在該批被追擊的警員到場前，已被「泯滅人性暴徒」惡意以削尖的竹支攻擊了一下。謝質疑這還是否和平示威者。謝當時警員在感到生命受威脅、多次警告無效下，並選擇了使用警槍，其中一名警員並向天開了一槍，謝形容開槍警「英勇克制」，指當時使用的武力是必須和合理。

為左表示全體警員都係英勇，我認為應該齊齊開槍

唔好意思借個post宣傳一下

901 和你塞 13:00 見

其他果D垃圾

我地一定要繼續表揚下開槍果位英勇警察

鼓勵開槍，開槍就係英勇。

咁射中曝徒應該升職。 （都估到佢地想鼓吹呢樣嘢了 可能真係俾我估中。

怕事

懶得寫report